有冇 Fresh Glad 同我一樣人工高壓力大？

新工返左一個月搵
13.5 k , 7 day AL
但日日比人屌 ...
開始要食煙減壓 ...

135k? 巧叻仔播

世道係咁

fresh glad? 13.5k人工高?

邊間鞋鋪

FG 得13.5k 仲要得7日AL
點解會敢講出黎？

Glad我冇記錯係保鮮紙 ？

開心咁解

冇135k咁多

ching加油
我同你差唔多
13.8k
6日工
宜家日日俾人吊都唔知做唔做落去好

r u kidding me

樓主你小學fresh glad?

唔高

唉 咁辛苦搵多多錢都冇用

6日工就慘d
但wellpaly係值得既

ching咁勇返工個時上forum

多300係有代價既

Fresh glad
抵你有13.5k嘅

同我一齊筆業既我已經最高了

公開大學

ching 你就好啦
我8k 炸

我唔係賣鞋